百合希妹十卜區 (•ᴗ•)

五週年→
兩週年→

公式fanclub「SYRUP」上線紀念周邊之【鴨嘴帽】
帶有Fanclub名字的！
自帶可調節帶（頭再大也不怕！）。
還有百合本人繪製的俱樂部公式吉祥物「はち太郎くん（蜜蜂太郎君」！

【BOMB9月號発売中】

成熟表情的祐希在封面登場。

[來自工作人員]

晚上好，在井上隊的帶領下☺ ︎

這次是百合的YouTube頻道 “Sayuchan”！ ？

介紹 「為生活煮飯」

新po lm

嗨

早上好 ⸜ ☺ ︎⸝

為瘋狂而瘋狂的筑紫

G持

哇百搭兄早喎

忽然諗起 佢兩個都係我由長髮推到短髮 算巧合

雖然有點早，晚安啦
（￣+ー￣）✨

今天一天也辛苦了!

[粉絲俱樂部“ SYRUP”更新信息]

會員專用內容的視頻已更新☺ ︎

----------
發售“ SYRUP”紀念館和LINE郵票！
…

----------
粉絲俱樂部“ SYRUP”
▷

20200820

一敷上這款面膜就想要自拍

最近空調房太乾燥了想濕潤一下(￣^￣)ゞ

MAQUIA 2020年10月號

[來自工作人員]

晚上好，在百合隊的帶領下☺ ︎

這次是百合的YouTube頻道“ Sayuchan”！ ？

[和小林憲作訪談]
百合是一個陌生的外星人！

2020年8月22日

沉默的時間特典
祐希的時間、差不多已經寄到了

你已經收到了嗎？？

如果收到了的話
想知道你喜歡第幾頁！

本嘢好貴

2020年8月23日

非常鍾意今天浴衣的圖案和顏色
要在24時間TV上

找到我哦( #^. ^# )

想買？

有排J

唔啦，低收入人士
普通版本夠啦

與希妹的~全力攝入鏡頭
Nogi山莊的夏天攝入鏡頭的希妹
希妹的夏天攝入鏡頭的夏天 🎥 😊

唔貼希妹ALL MV COLLECTION 2 個廣告？

放在休息室裡的這個很好吃開心！笑

有伏牛山！

為了晚上現在準備午睡一下(^.^)

[粉絲俱樂部“ SYRUP”的更新信息]
▷

更新了PHOTO，僅會員內容☺ ︎

----------
發售“ SYRUP”紀念館和LINE貼紙！
…

20200828

拿著手機喝東西的時候，莫名其妙的相機被打開了，還被拍了一張，這樣偶然之間的自拍笑

介紹“必需品”帶入工作場所

☆到明天，“ kachikachiyama”官方網站特別推進！

2020年8月30日

今天的髮型。(睡亂的頭髮)

喜歡角落的希妹🐤

中咗武肺

2020 9.1 BLOG

給大家

如先前的通告所示
我在8月27號接受了新冠肺炎的PCR檢測、診斷結果為陽性。

目前正在和團隊一起進行活動、平日里也始終貫徹著預防感染的對策、
自己沒有感到任何不適、即使在工作時間以外也一刻都沒有放鬆過警惕然而最終仍然感染上了
給飯們、還有成員以及關聯者大家帶來了巨大的麻煩和擔憂。
十分抱歉。

作為公眾人物
為了多少能夠讓大家擺脫陰影、
成為大家的支柱
正想要竭盡全力做到力所能及的事情沒想到卻變成瞭如今的情況實在是不中用。

目前暫時沒法繼續參加活動了、打算在家裡一邊思考能做到的事情一邊生活一段時間。

大家平日里也務必一定要留意。

我由衷地希望新冠肺炎趕快平息
大家能夠稍許安心地繼續生活。

祐希的公開拍攝花絮✨短髮後首次登場的祐希。一定要看看。

原來百搭兄仲有mon佢同個po

最近我開始有問題推po 而家admin限住我一次唔可以連續推三個舊po

如果想回po起碼要等兩三個鐘

你地如果有野想貼既唔該幫手，而家變左咁麻煩諗緊仲好唔好繼續

打壓g持

咁我盡量得閒幫你推下

護髮的自我保健美容技術！怎麼處理隆起，分叉和特殊的毛髮

在《 MAQUIA》的十月號中，我們介紹了自美之美，從頭到尾都將美感拋光。這次，我們將為您擔心的頭髮引入吹風機和造型技術。

2020年9月2日

對不起讓你擔心了
目前還沒有出現症狀，今天也在家中靜養

你還好嗎？

bis(ビス) 2020年10月號

2020年9月3日
主題:無題

早上好😊

在這幾天裡
再次深深感覺自己被大家的溫柔拯救了
心裡飽含感激之情，真的很感謝大家、、！

我也會為自己加油鼓勁的(￣^￣)ゞ

頭先想回彩元個po

乜原來有啲咁既規矩

仲未回到

除左近兩日開既po 所有其他舊po都回唔到

間接代表你長情
或者可以試下一次覆好多人？

原本以前開月經po，不過而家真係冇時間

發覺最近先有依個quota，前幾日試過回一個開左幾日既po都回唔到

諗admin真係想我收檔 ，因為除左我冇乜邊個會連續推咁多舊po

聽日做個決定繼唔繼續

無左g妹的話將會係愚台一大損失

就算唔開都仲可以上黎既，而家要分開推，每三個po要隔三個鐘

2020年9月4日

午安〜

今天吃的納豆！
不過很有精神啊！(^.^)

你也要注意身體，今天一天也加油呀(*´-`)

我從辦公室的前輩那裡了解了日本傳統文化「和服」

寶貴的照片2

回想起來蓮加那時候還沒長到現在那麼高…
現在站在那的話完全要抬頭看了（；＿；）

還牢牢記得和一起從田野出來的桃子第一次去原宿約會，拍了好多張Cospaly的照片。

2020年9月6日

瀏海變長了〜

難得的機會，要不要試著再留長一點呢、、
還是自己剪了呢、、

糾結中_φ(･_･

「MAQUIA」9月号では、20歳を迎えた与田祐希さんにインタビュー！ 長かった髪をバッサリカットしてショートボブに生まれ変わった与田ちゃん。秋の新色を使って出会った“新しい自分”に「わくわくが止まらない」と、メイク魂も加速中！

最近無袖的浴袍相當活躍_φ(･_･

又輕鬆又涼爽！！！！

因為怕熱、所以在家裡更喜歡輕裝
不想讓肚子著涼
原本還尋思只戴著腹卷會怎麼樣呢...居然剛好合適！！

好型

七月時舞台劇

10月4日(日)より池袋にある東京建物Blliria HALLにて開幕する、ヴィレッヂプロデュース2020 Series Another Style『浦島さん』『カチカチ山』 のYouTubeライブ会見～浦島と狸と亀で浦カチについて語ってみた～が、9月10日に実施された。

会見には、福士蒼汰、宮野真守、粟根まことが登壇、VTRで、羽野晶紀、井上小百合が出演し、舞台作品への熱い意気込みなどを語った。

2020年9月10日

這張照片，是2012年借了爸爸的手機拍的。是不是有種能得到能量的感覺？

換了手機也一直保存著這張照片(^.^)

邊個blog

2020年9月11日

最近一直穿著浴袍，也沒怎麼做髮型，所以這次久違地穿了像樣的衣服，扎了頭髮，搞了下1人攝影會笑
果然心情會變好呢(*^^*)

2020年9月12日

早上好！

回過神來發現劉海已經這麼長了😳

太快了、、！

46mail日記

這次，YouTube頻道“ Sayu Chan”！ ??

當我查看維基百科並自我介紹時，有許多更正。

這次，我們將與舞台“壁蝨山”的導演進行對話！ （第2部分）

2020年9月13日

ALL MV COLLECTION2 〜あの時の彼女たち〜
發售中！！！

CM的繞口令苦戰了好久但很努力了笑

10年目突入記念連載：与田祐希（20＝3期生）

日刊スポーツでは、乃木坂46の結成10年目突入記念した連載を掲載中。9月15日までの平日全11回の掲載でメンバー11人が登場し、結成10年目の抱負や意気込みを語ります。

3期生は9月4日で加入4周年になりました。すごくいろいろなことをさせてもらったなと思うし、長くも感じますけど、乃木坂46全体は9周年、10年目って聞くと、まだまだ私たちは短いなって思います。（センターを務めたシングル）「逃げ水」から3年ですか。あっという間過ぎて寂しい気持ちもありますね。

今はまだ難しいけど、ライブや握手会とかのイベントが早く普通にできるようになってほしいと思っています。ずっと当たり前にできることじゃないし、時間にも限りがあるので。

個人的な目標はいっぱいあるんです。歌とかダンスとか、アイドルとして成長しなきゃいけないですし、お芝居ももっと頑張りたいし、バラエティーでも、もっと見ている人に楽しんでもらいたい。幅広すぎ。欲張りですかね（笑い）。アイドルっていろんなことさせてもらえるお仕事なので、その1つ1つを無駄にしたくないです！

短髮後初次的登場的祐希~！🐼

「満月と君と乃木うさぎ第一章」

幫推

日経エンタテインメント!乃木坂46 Special 2020

這是我6月份沒有觀眾的單人遊戲，這是一件非常令人難忘的作品。非常感謝你眼睛彎彎的笑臉 😊

[生活烹飪]
早上絕對是味mis湯

11月MAQUIA

髮色不斷地變淺現在是目前為止最明顯的茶色！！！
（照糊了...笑）
但是昨天又請人幫我染上了有秋季感的素色(o^^o)

拜託了bell的加藤桑
46小時TV的時候也受了她的照顧✨

很棒的顏色
還很柔順～

2020年9月22日

昨天晚上看了、ALL MV COLLECTION２〜あの時の彼女たち～(*´-` )

Making影像應該是16〜17歲的時候，看著覺得…真年輕啊

終於到也會這麼想的年紀了笑

照片是更年輕的時候。笑

祐希的魅力♡與眾不同、大膽的珠光妝容

這裡是空間管理人与田！
背景的質量好高！
像在真的葉子前跳逃げ水🌴✨
by祐希

092420

好厲害…

這是變成少女漫畫中人物的祐希

還能做這樣的事啊、、！

2020年9月25日GMT+8 17:44:11

就是這個東西〜
突然就特別想吃|(￣3￣)|

最喜歡的是檸檬汽水味的！

祐希變身“粉紅妝容”♡
附帶方法介紹

我談到了我最喜歡的照片和上癮的動漫的影響

2020年9月26日GMT+9 17:46:09
主題:無題

玩濾鏡〜

🐼今晚20點公開🍠
回顧祐希至今登場過的bis📚
❣️敬請期待🥰

等待大家訂閱頻道

Sys公司的趣味電台

003（第1部分）
“你喜歡的小百合”

這次，我們將歡迎宮田真森女士與小百合一起在“壁壘山”舞台上共同出演！

請一起享受前後☺ ︎

2020年9月28日

今天的便當是、金槍魚！
很難得！！開心～

bis頻道也上傳了新的動畫，請大家一定要去看看〜(^O^)

2020年9月29日

今天是MAQUIA的攝影〜

聊了很多話題( #^.^# )
好開心

比原先預想的更早結束了
多了些空出來的時間所以給家裡做個大掃除好了ー！

即將投產的「滴答山」！
我太累了，以致在上課太難的時候我無法鳴叫任何東西，但我太累了，無法鳴叫任何東西。我真的很期待與大家見面 ☺

Nogi莊回頭第一快的祐希🏃

擋住攝影機
敏捷的祐希

b.i.s

2020年11月號

2020年10月1日GMT+8 16:52:48
主題:無題

今天劉海的感覺不錯。太好了。。

得閒推下

個po慢到離譜

bis11月號將於本日發售🌹
祐希發來了評論🐼
首飾企劃也將會登場💎

我從朋友的攝影師那裡學到了“如何拍照”

明明房間那麼大…有點…困…😪

100320

今天跳舞了哦—
出了好多汗——

看來能好好睡一覺

今天一天也辛苦了😊

“Ticking Mountain” 舞台的第一天成功完成！

接下來是10/6（星期二）！
我們在劇院/送貨上等您☺︎

宮野特寫文章

正在東京大廈Brillia HALL演出 『浦島さん』『カチカチ山』

2020年10月6日

新的角度
休息室的鏡反照（*･ω･）ﾉ
現在開始穿浴衣

推

今天10月7日（星期三）18:30左右與田祐希醬將在Showroom《のぎおび》登場
請大家一定要看看👀

[FRIDAY] 2020.10.23 Vol.123

20201009

明天是第一次線上握手會！

能和好久不見的粉絲們見面聊天心裡很開心也很期待！

晚安～

我在一個古老的民俗房子裡拍了一張“全身的照片”

20101010

下次帶這個孩子來！

在bis募集名字的熊貓也帶過來吧！

見到5年前既自己

舊登？

外面很冷 ...Cold face我很高興上週換了衣服！ （;ᴗ;）

這是《滴答山》的第六場演出！終於回來了，就像一個快速的轉彎，還有很長的路要走

大家來！請注意雙腳！ !! !!

2020年10月11

海獅的模仿進步了很多呢笑

因為昨天線上握手模仿了很多次吧~

請再聽一听笑

Illumina顏色+ oggi otto處理✨顏色是灰綠色✨非常感謝你✨ #カチカチ山 #舞台

今天第9場演出。得到了小冊子𓂃𓈒𓏸◌
在這本書中#浦カチ它的魅力緊緊地包裝著，採訪的數量是巨大的！我收到了有關人員的祝賀性評論，但我是一家劇院公司。☆高新精工（Seiko Takada）給我發了消息，這是一件寶藏。

20201013

最近動一下馬上就會肌肉痛，所以早晚都開始做拉伸了！
今天也要加油咯(o^^o)

我有一條毛巾。
※使用錯誤

《滴答山》第十屆演出

2020年萬聖節自選

終於，明天從13:00起，《壁虎記》千秋樂表演！舞台還很原始。這是最後一次機會，可以在劇院和發行中看到兩個人全力以赴地生活在狐狸和兔子中！
不要錯過！

2001015

早上好~
咩~（我會努力不輸給睡魔的）

EX大眾2020年11月號

“滴答山”千秋成功完成了！
感謝所有來觀看的人！ !! !! !!

全力以赴的Ma田真紀和佐羽兔讓我深受感動！大家都在觀看檔案分發，請盡情享受吧！

😂

我學會了拍照

201017

線上見面會好開心啊~😊

在背景的白板上塗鴉了笑

我同齡朋友的攝影師Hana拍攝的照片𓆸

我認為，思考自己在攝影機中的狀態是劇本的一部分，或“觀眾的觀點”。
如果您能獲得客觀的見解，該劇將更加有趣。

我學到了很多𖤣𖥧𖥣¡
非常感謝你◎

2020年10月18日

晚安(・∇・)

2020年10月19日

完成GRL桑的撮影了哦〜

秋冬服裝超級可愛，
很期待穿著出門，這樣想著激動不已地完成了拍攝♡

這件家居服是附有兔子耳朵的（￣+ー￣）✨

20201020

今天攝影的時候做了這種感覺的妝容！
閃閃發光〜

MAQUIA 12月號

秋天越來越深𓂅𓂅𓂅
外面很冷的時候，我開始感受到陽光的溫暖

這個夏天好快

炎熱的一天

🎃

102320

久違的烤紅薯✨

好開心〜〜

102120

從今早開始一直在一起的孩子🐐

真可愛呢🐐🐐🐐

雖然一起參加過許多成員數很多的工作
但是好像這還是第一次，就我和她兩人一起工作🎂

好好
我們做了什麼呢—🐤

我學會瞭如何成為「美麗人物」

2020年10月24日

今天是線上握手的日子！

能和大家聊天很開心（＾_＾）

順便說一下今天服裝的主題是熊熊

2020年10月26日

天氣漸漸冷起來了
今年也買了一套連體睡衣。。♡

第一次放送中，將會有3期生小品「歡迎來到三姫學園・生徒會！第1話」。僅僅創立4年了新晉的年輕私立高中・三姫學園。為了讓全國擴大學校的名聲、不斷召集有著各種才能的學生們。但學生會長（祐希）對於批准給予新社團的預算上陷入了危機。此時在副會長（岩本蓮加）、會計（森田哲矢）、書記（東ブクロ）的提案下，開創了「新社團・審查會」…故事從這裡開始了。

今天是本莊市公共關係和旅遊大使的就職典禮。
再次非常感謝您的預約。
我想每天努力工作，以免讓一直支持我並支持我的當地人感到羞恥。

「MAQUIA」11月号では、イガリシノブさんが、メイクの応用力を高めてもっと楽しむためのテクニックを伝授。メイクにまつわるみんなの疑問に、ズバリ答えます！

20201030

今天跳了一整天的舞已經精疲力盡了
給我按按腳〜

出了好多汗〜

呼

我同佢按摩

我學會了想成為社會一員的「商務禮儀」

20201031

萬聖節快樂✨
在Instagram上也上傳了視頻哦～（*'▽'*）

多d入黎幫手啦

上年今年

05112020

久々に二日間ロケでした！

楽しかったー！！

ねむねむ(￣▽￣)

#与田祐希

2020年11月6日

今天和媽媽一起去吃飯了～

很好吃哦！！

哇百搭兄都會留意

尋晚完全入唔到黎吖！

Vol.126
被捏住臉的yoda。悠閒自然的表情真惹人愛

20201105

久違地進行了兩天的外景拍攝！
好開心—！！
好睏啊（￣▽￣）

唔記得你貼左

blog更新啦！
如果能看看的話我會很開心的！

那麼，在乃木短劇見吧
快到咯

10112020

今日はいっぱい歩いたからなんかぐっすり眠れそう！
寒いけど_ _風邪引かないようにね
おやすみ〜

#与田祐希

大家覺得《短劇ACT2》怎麼樣呢？☺️✨
無論哪個社團活動都很棒呢！

只在這裡說，學生會長都是兼職的說（*≥∀≤*）
副會長馬上就要生氣了，先溜了

我們將提供記憶講座和推薦景點

20201113

早上好！！

今天也要加油啊！！

20201113

今天吃了美味的內臟鍋（＾ω＾）♡
晚安啦～

20201114

46新聞
在13日的星期五（昨天）發售啦—！

和梅醬一起！在大大的版面登載著！

我也想能早點讀到呀～（o^^o）

謝謝大家昨天線上見面會也和我說了很多話！

19點開始是和梅醬的SHOWROOM！

照片、成了突然被拍下來的感覺了
笑

🌟 𝑻𝒘𝒊𝒏𝒌𝒍𝒆 𝒉𝒂𝒊𝒓 𝒂𝒄𝒄𝒆𝒔𝒔𝒐𝒓𝒚

💎[bis11月號]正在好評發售中🌙
閃閃發光的髮飾
介紹了3種適合的髮型🎀
因為很簡單大家也請試著模仿一下吧💕

在戀愛遊戲「ノギザカプラス」中戀愛人氣
▽被小惡魔山下美月釣到，被優等生梅澤美波叱責，被不可思議的小祐希折騰…

19-11-2020

おはよ〜
最近はじめた朝ごはん納豆生活のおかげか
体の調子がいいです(o^^o)
今日も頑張ろう！！
最近筋肉痛に嬉しさを感じる。。笑

#与田祐希

2020年11月20日

看過戀days了嗎〜？

和飛鳥桑、一邊喝著黑咖啡
一邊聊戀愛的話題(?)！

還帶點超現實小故事的感覺
攝影的時候也很開心〜

我學會了「日本料理」成為成年女性的方式

21/11/2020

bis頻道更新了！

其實之前傳到博客裡的蝴蝶結的圍巾的照片就是這個時候的產物～

拍出來很好看啊！

MAQUIA2021年1月號

這次我挑戰了「日本餐桌禮儀」

點擊這裡查看我們如何努力成為一名成年女性

💜 𝐍𝐄𝐖 𝐈𝐒𝐒𝐔𝐄

💜𝖻𝗂𝗌𝖩𝖺𝗇𝗎𝖺𝗋𝗒

2021𝖱𝖠𝖶𝒃𝒆𝒂𝒖𝒕𝒚
真實的美麗

12月1日發售[ bis1月號]
祐希擔任的封面公開✨

最近常常會午睡

午睡為什麼會這麼舒服呢…但如果睡太久了的話晚上就會睡不著了所以得適度〜

起床啦

「スポーツフィッシングに挑戦! 」前編

2020年11月26日

新曲初次披露^_^

服裝也是第一次！
有著和之前完全不同的風格的嶄新的感覺
第一次披露雖然很緊張，但說不定是迄今為止心情最期待的一次。

為了能和大家一起帶來更棒的表演，今後也會更努力的(o^^o)

2020年11月26日

可能是久違地紮起了頭髮吧~

好懷念呀！笑

會員壁紙

[爵士舞]
我很久以來第一次嘗試跳舞

早上好〜

最近起床以後根本不想動、總是磨磨唧唧到最後一刻
因為太冷了

今天也要加油〜

與當季不符的浴衣！笑

學旅第一次鱸釣〜
要看哦！（￣+ー￣）

贏左

30-11-2020
はじめてのフィルターを試してみたらなんか微妙〜に不思議な感じになった！笑

昨天晚上，試著使用了能錄夢話的app…櫻桃…說了這樣的話笑
雖然不記得了，但是大概做了個好夢吧~
希望今天也能做個好夢~

映画『ぐらんぶる』文化祭シーンのビジュアルコメンタリー映像公開！

前天是FNS歌謠祭！

我非常喜歡唱紅鼻子的馴鹿的時候穿的衣服〜( ^ω^ )

說起紅鼻子的馴鹿，這個月就是聖誕了啊、、、！好快啊！

Vol.130

1.祐希剪頭髮前拍照紀念了一下，會懷念長髮時期吧！？

2.在前輩面前會有妹妹感？
拍攝結束後吃草莓的三期生三人組。可能因為是我拍的，三人的表情展現出的妹妹感比平時強多了，真是可愛啊。總覺得祐希醬的Pose有點故意這樣讓我拍的感覺？（笑）

頭髮長長了啊～

之後會嘗試各種各樣的編髮！很激動興奮呢( ^ω^ )

仔細一想的話，自剪短髮以來已經半年多了呢，好驚訝呀😳

6日播出的《學校之旅》釣魚對決的後篇。那麼，最終兩個人能釣到黑鱸魚嗎

「深イイ話×しゃべくり合體SP」

釣魚成果在這裡！

08-12-2020

こたつにみかん。最高ですなぁ

うちにもこたつが欲しい〜

_ _の家はこたつある？

天氣很好，昨天我感覺很好，米飯很好吃，我笑了很多，這是快樂的一天。

我在嚼著謝謝的同時睡著了。 ᶻᶻᶻ

我的瀏海越來越大。
這也可能是這個♩̮

bis1月號封面拍攝現場💗

18:55開始，祐希將會出演東京電視台的「どうぶつのキモチがわかる森2」🌳
請務必看一看✨

前天晚上吃了草莓
最喜歡了！

通知晚了不好意思ー！
我擔任封面的bis正在發售中—！
時隔一年的封面，非常非常的高興(o^^o)

攝影現場的視頻也在youtube上傳了，請一定要去看看呀！！

第2部分，我裸露地談論了女演員的「煩惱」和「差距」☺ ︎

2020年12月12日

把瀏海剪短了一點！(o^^o)

感覺真好！

g妹不如入乃po推兩下？ po圖都好
非常誠意邀請你

Subject : 無題
13-12-2020

今日はらじらーです！

(ちゃんと起きてるよ！！！)

#与田祐希

乜你唔知我一向唔睇出面既po咩

所以我先誠意邀請你

咩link

我自己po都推唔郁 點推人地既先

祐希將出演正在直播中的「らじらー！サンデー」！敬請期待！

在談論我的生日時，我做了一個「胡蘿蔔」

bis 😊

生日快樂 😊 🎉

strong post lm

小百合生日快樂

26歲了。
人生依然如此艱難。變老也是一件樂事。
內心正在變老，今後也將慢慢變老。
若能得到大家的支持直到老，不勝感激。
老了以後，想去公園做操。(認真的)

☺

2020年12月16日

久違的穿上了〜

是什麼衣服呀！

[井上早衛x當前計劃]
我為我的粉絲製作了“私人相冊”

2020年12月18日

每次穿著號碼背心左肩就會掉下來這是為什麼呢～～

2020年12月19日

感覺胎毛多了不少。
快要變成瀏海的一部分了呢

終於到了今天啦❗️
Underlive【最後一天】😭
這個絕對不能錯過哦！
乃木坂聖誕老人的樣子。。。？
哇！！是禮物！！
不用那麼急著送到也沒關係哦！
朝氣蓬勃的與田聖誕老人🙄
擔心今年能不能送到😵❗️

Autumn&Winter

BRODY (ブロディ) 2021年2月號

🎅🏻

正

聖誕快樂吖百搭兄 🎅🏻

聖誕快樂呀G妹

25-12-2020

メリークリスマス！
サンタでーす(^o^)

みんなどんなクリスマスを過ごしてるのかなぁ
与田サンタはプレゼント貰えるかなぁ

あっ、子供じゃないから貰えませんかね(￣▽￣)笑

_ _にとって良い一日になりますように！

希妹聖誕快樂，g妹聖誕快樂

thx 🎅🏻

聖誕快樂🎅🎄
大家過的怎麼樣啊？

我今天吃了美味的朱古力蛋糕，
music station之前staff扮演成了聖誕樹和聖誕老人的樣子來給我們發禮物
度過了非常內心溫暖的一天❤︎

2020年還剩下一點，打起精神來加油吧🌟

唱魚行動“好買”♪

2020年12月26日

在紅白歌合戰的迪斯尼混合曲的收錄中
久違的去了迪斯尼樂園！
迷上了唐老鴨…
屁股好可愛！說了之後朝我做了個屁股的姿勢（o^^o）

「20±SWEET2021JANUARY」

Grl

28-12-2020
フォーチュンミーツのCMみてくれた人〜？

初の学ラン！
歩き方に注目です！

そしてかっきーと黒板にお互いの似顔絵を描き合いました…笑

對於2020年的最終交付進行了語音訓練，以克服唱歌方面的挑戰。

選擇的歌曲是サカナクション的グッドバイ

請連同原因一起看到底

親愛的人們𓆸𓆸
希望大家繼續健康快樂。

即使你成為阿姨也要交朋友𓍯

順便說一句，有沒有辦法發佈ig？

離LIVEin荒野還有4天

唔想gchi 支那驚

我都唔會睇 只係冇野搵野黎推

話時話百搭兄有冇追nizi

有留意下 但冇追 都唔熟
呢排睇乃多
你追緊nizi？

而家先發覺原來我追得最多就係jyp daddy旗下藝人

咁Itzy呢

追左好耐啦

唔多見你乃po講嘢既？

一時唔記得你gchi Yuna

有睇吓po 做開cd-rom

Subject : やっほ〜
29-12-2020
荒野行動やってますか？？
1月2日のイベント、楽しみです〜(^o^)
この衣装も好き！

隻手jm9

遲左，最近的木戀

遲！左！

百合、希妹、g妹新年快樂

新年快樂

遲左上黎 😅 thx

哇百搭兄都幫推 😄

我也忘了在2020年發佈𓅰𓅰𓅰𓍪

我忘了在年底說，所以我會說。
祝你度過愉快的一年（笑）

2021年1月通知&鯛魚頭套後續

1月5日放送の「世界のド肝を抜いた！衝撃“神”映像2021」

[井上敬裡x回顧作品]

🙄

09-01-2021
今日は寒かったー！
あったかいお風呂に浸かりたい！！
_ _のおうちでのリラックスタイムも知りたいな(￣▽￣)
#与田祐希

11-01-2021
ブログ更新しました！
ぜひ見てください〜(o^^o)
#与田祐希

14-01-2021
Wilderness world
MV公開されました〜
こんな感じです！
ばーん
#与田祐希

14-01-2021
今回のMVでは、こういうキャラでした笑
#与田祐希

渴望的對話終於實現了！ !!

瀏海起飛了！

Vol.135

祐希說話的語調都是淡淡的平平的，所以感覺情緒在一個頻道上。

blt graph.vol.63が1月27日(水)発売
別冊付録:梅澤美波(乃木坂46) 特大ポスター3種
送3張 poster

貼錯po, sorry 樓主
利申：撐小百合

多謝幫推

週プレNo.5 2/1號

名偵探與田醬，是時候公開了…！
呼呼呼（￣▽￣）

19-01-2021
今日は18時半からのぎおび生配信します！
久しぶりかも〜
ドキドキする笑
#与田祐希

發現原本心心念念想吃的蛋糕已經過了賞味期限🍰

失落的希妹蛋糕不能吃了之後給她重新買了蛋糕

出演SHOWROOM的「のぎおび」

2021年1月21日

感覺最近經常說頭髮長得好快

總之先留長一下吧，然後打算在又有重要的節目的那天剪吧（￣+ー￣）

現在是這麼長…！

22-01-2021
そういえばまだ載せてなかった着物の写真をがあった！
この色、すごい好きだなぁ
#与田祐希

如何在家消費照片

今集好睇

正式成為youtuber

祐希挑戰youtuber🍓把SNS搞得吵吵嚷嚷的異色角色
『士多啤利』在士多啤利星球進行直播🌟

還有…士多啤利的家族也登場！💗

24-01-2021
1にちお疲れ様！
今日はいつもよりゆっくりお風呂に浸かる日にしよーっと
_ _おやすみ〜〜
#与田祐希

三月號 Maquia

おはよう 26-01-2021
面白い写真はっけん…！
#与田祐希

昨天播放的「短劇ACT2」，大家覺得如何呢？☺️〜🍓

我是士多啤利祐希(°▽°)
士多啤利士多啤利士多啤利strawberry
（謝謝大家觀看）

新公式照

Vol.137

小心機相機視線。這個表情完全是有意做出來的呢。

[Music Station] 衣服的花紋非常可愛

[最接近我一生的x BEST3]

君は戀の天使

01-02-2021
bisの発売日なのでオフショットを！
ベイビーメイクです(#^.^#)
#与田祐希

心動了(o^^o)

Vol.138

連不經意間的行為都很可愛、不知不覺就會盯著她看

靜晒囉最近百搭兄出面

悶到喊

〜薩克斯風的起源是宮田勘黑郎（Kankuro Miyato）的作品，是舞台上真正的快感〜

20210206

這是第一次和前輩兩個人的合照，我覺得很緊張´`*

2021年2月09日

雖然照花了但也算拍了張合照！

11-02-2021
スト子やぁ〜〜
にしても志賀島のいちご美味しかったな…！！
#与田祐希

「BLT2021年4月號」
2月24日發售

G妹 新年快樂

💗💗節快樂百搭兄

早晨

推po

2021年2月13

B.L.T桑的拍攝中久違的騎了獨輪車！

這是現在正在發售的bis的花絮照

這一次也嘗試了各種各樣的挑戰，真開心啊

46 SmartNews 廣告幕後花絮

Vol.140

偷拍祐希無防備的睡覺shot

在攝影的等待時間，看起來很舒適的香甜地睡著覺的祐希。天使般的非常可愛，所以把相機靠近了過去偷偷的拍了下來（笑）。我對自己的睡覺沒什麼自信。mayu糖給我看了她拍的我的睡覺照，我臉上、嘴巴也張開著的就睡著了。祐希是一位經常溫柔的來接近我的人。我以前身體不舒服的時候，她把椅子搬過來，說著「可以坐一下啊」的關心著我。真的是一位非常關心他人的溫柔的前輩啊！

19-02-2021
今日は18時半からビリビリ動画、19時半からのぎおび
あやめちゃんと一緒に生配信です〜
ぜひ！
(懐かしい写真、、！)
#与田祐希

B.L.T. 2021年4月号 (2月24日（水）発売)
表紙＆巻頭は乃木坂46与田祐希

雙面poster

特典 postcards

在一天的工作中以Vlog風格進行早晨例行工作！

2021年2月21日

B.LT的花絮照！

大概是BLT史上最有趣的封面！！！（￣+ー￣）✨

4月號 MAQUIA

『絵心ない芸人』ametalk3月16日晚上6點45分

BLT 2021年4月號 part.2

製作無水 “nikujaga” 的簡單配方，用熱鍋煮！

02-03-2021
ノギザカスキッツの新キャラ・チョロ3
気に入ってます！
楽しい！笑
#与田祐希

03-03-2021
焼肉三姉妹で焼肉食べたいです〜〜
#与田祐希

Vol.142

因為彩排而疲倦的坐在地上的祐希。仔細一看的話，她正在充電中（笑）。

情人節忘記po的照片現在給你〜(*´ー｀*)

最喜歡朱古力了！！！

06-03-2021
今日はミーグリです〜
いつも来てくれる人がいてくれると安心するし、
久々にお顔見てお話しできる人がいてくれると嬉しいし、
はじめましての出会いも沢山あったりと
すごく幸せです^_^
みんなありがとう😊
#与田祐希

我將談論5個失敗！

繼續

2020年的今天

最近のお風呂事情
11-03-2021
前は水風呂やったけど
今は超長風呂していっぱい汗かく派
きき湯とアユーラの入浴剤が特に好きです！
あと髪が伸びてきたから乾かすのが大変になってきた
#与田祐希

🐾『わがままニャ彼女～猫みたいに甘えて～』

🐈3/13 15:00 START🐈

實際存在的遊手好閒的幼兒園生

幼兒園畢業之後第一次穿上幼兒園生的制服

穿上這服裝果然還是非常羞恥的，但因為也只能在這種節目的時候穿所以我也很高興很享受笑

但是果然我個人來說對於森田桑的幼兒園裝，不知為何的印象非常深刻
(￣▽￣)

雜魚3人組

因為沒有我和蓮加和葉月的雜魚3人組的照片，所以發一下和N4成員電次郎・山下雄的照片！

扮演雜魚3人組需要很多即興演出、
為了能夠扮演惡人，我用盡全力的努力了
所以這是演的最開心的！！

不不不（iyaiyaiya）！這樣的決勝台詞？我也很喜歡！
還想再演啊

我挑戰了戲劇術語測驗！

3時間SP『絵心ない芸人』＆『iPhoneついていけない芸人』」

2021年03月14日

因為明天要早起所以要早點睡啦！！！

晚安！

它可以用石頭直下，並且有一個台階，因此如果稍微將其纏繞起來，它看起來就像是狼。

我無休止地喜歡粗糙的衣服，所以
搭配便衣比較容易𓏲𓏲𓏲

BLT 4月號

ametalk 3小時SP今天下午6點45分開始

MAQUIA3月號

『光看著就很簡單又不失元氣的妝容』眼影LUNASOL 11色號

前幾天，我和父母一起在田裡種了土豆。
希望你平安成長幼苗𓂃𓈒𓏸

我期待收穫流口水的臉

扔石頭的地方是由母親哈哈接管的

3月17日 廣播「ANN」

2021年3月19

今天早上吃了這種感覺的捲心菜！

這樣會迷上呢~~

趕時間換頭髮！𓅯 *

最近，我沒辦法出去電鍍，當我不知所措時，我只是對其進行了調整，但是它使我感覺更好，精神煥發，這有時很重要。𓇬𓇬

一位美容師遇到了一段美好的關係。謝謝您的聯繫

顏色也很暗，我很高興。(ﾟ^o^ﾟ)゜

我們正在積累選修課。
一開始只是為了玩，但現在我想成為一個每天都可以穿的人，所以我也嘗試用和服練習傳統舞蹈，並且我也因此而上了火車。

該影片是本地影片呉服店當我與謝謝您精確地教了我幾個小時（･ ･̥̥̥）

我從辦公室大四的淺野和幸那裡學了啞劇！

cookpadLive「Sweets Party」出演💘

真夏的甜點第2彈是、布朗尼塔🍫

「和可愛的與祐希一起美美吃吧💓 」真夏

一定要看看哦☺️

🌸畢業歌SPECIAL🌸
＼距離播出還有1天／
收到46的留言💌
要說這兩個人的話？
只有那個吧♪
因此
這次限定的特別表演💜

點解cut走左邊

22-03-2021
真夏さんのcookpad TVで頂いたお菓子！
おいしいよ〜〜
#与田祐希

咁張圖先睇落大d

ミュージカル『リトル・ショップ・オブ・ホラーズ』

🍳 CookPad Live隊長的甜品派對食材鏡頭
祐希的小表情還是這麼可愛

NHK「澀谷之音卒業SPECIAL」「帰り道は遠回りしたくなる」🌸🎶

如果我話呢個女生笑起上來好似佢G妹會唔會null我..😳

喂阿佛咩人黎

唔G呀做資料搜集睇到..😳

哇阿佛竟然會睇我十卜po

仲有幾個po想推不過爆左quota

阿ong同阿冬 邊個唔該如果得閒入去回下

諗返以前會上2ch livetest搵電視直播cap圖，因為以前d人唔會貼上twitter utube

但又記得d圖唔會郁 [/quote]

我地希妹最多鏡頭

24-03-2021
昨日シブヤノオトで水戸葵陵高校のお二人と帰り道は遠回ししたくなるのパフォーマンスをしました！
またご一緒できて嬉しかったです！
みてくださった皆さんにも
エールが届いていたら嬉しいです！
きょうはプレミアムミュージック生放送！
ぜひみてください〜
#与田祐希

在給媽媽拍照的時候，對她說了表情誇張點！所以她做了個非常誇張的表情

把這樣的照片發出來了，被發現了的話絕對會被兇的吧，笑

和桃醬pose同步了〜

all night nippon那天，經紀人對我說 「請做一下這個pose！」後
鼓起幹勁拍的照片

之前忘發啦(・∇・)

BUBKA ５月號是…
🍡46春の大特集🌸

擔任封面的BUBKA5月號情報解禁
這次直接說了「想到這樣的祐希！」後進行了攝影📷
完成了很多頁數的照片⭐
3/31日發售敬請期待☕️🦮🐩

影片內容:

我是祐希。我將作為封面和模特擔當登上3月31日發售的BURKA5月號。這一次的拍攝是非常自然的，將我的放鬆自然的姿態展現了出來。非常愉快的拍攝。請一定要看看呀。拜拜～

Vol.144

現在也不變的喜歡蕃薯!? 祐希的吃吃吃照片

出道的時候，說著「我最喜歡烤蕃薯了了!」的祐希。在休息室里大口大口吃著慰問品送來的烤蕃薯，所以我就在想現在也還喜歡的嗎!?地拍下了這張照片。祐希給人一種小小的又冒冒失失的印象，在比她還小1歲的我眼裡看來，感覺還是很成熟的。她有著孤身一人能前往任何地方的行動力，即使覺得寂寞也不會去粘人撒嬌的類型，性格也直爽。我喜歡她好的這種不像女孩子的地方說。對我有些時候也會裝成姐姐的樣子(笑)

Hanako 2021年5月號

g妹點睇乃中文春

從「哭泣的故事」到「老人的忠告」，我們與辦公室的高級職員淺野和幸進行了交談！

咩黎

2021 03 28

今天是二期生Live呢！

我會好好記住今天的點點滴滴！

照片是MAQUIA的花絮（ #^.^#）

唔係好明 有佢咩

無yoda啊，我指乃團有人中文春，你點睇姐

櫻花盛開在外面！但是今天似乎是春天的風暴...
請注意鬱金香𓈒𓂂𓏸

唔知吖 其他人真係冇乜留意

btw睇下上面佢地兩個頭幾似

2021年3月29日

BUBKA5月號3月31日發售！

這一期非常有特點！這是花絮照！
(把頸伸得長長的)

BUBKA５月号春の大特集は明日3/31発売櫻花

表紙は #与田祐希 さん兔臉
期別ライブ開催が発表された 4期生 もてんこ盛りの一冊です雙驚嘆號開口笑的臉

祐希也太可愛了♡加推了～^^

BUBKA 2021年5月號

前幾日想搵9週年 唔知點解會整左張8週年

31-03-2021
半袖デビューの記念に、冬っぽい写真を
半袖といってもニットの半袖やけど！
昨日衣替えしたよーー
#与田祐希

BUBKA ５月號今日發售⭐️
擔任封面的祐希發來的影片🐰

能讓人情不自禁的說出「果然是祐希啊」的很棒的祐希的樣子，請好好的看在眼中！

Vol.145

好像故意冷淡的對待她很開心的樣子

喝了熱熱的咖啡，故意模仿了我說"燙燙"的樣子。我對祐希的態度是有點強勢的，因為她對我說「被飛鳥桑態度惡劣對待的話很開心」，所以我經常冷處理她（笑）
By: 飛鳥

介紹選擇的「推薦商品」

《 𝑂𝐹𝐹 𝑆𝐻𝑂𝑇 📷🎀》

bis5月號發售中🩰
公開祐希的花絮💗
也會在時尚企劃之中登場

永島聖羅 twitter

04-04-2021
4月6日のスッキリぜひみてください〜(o^^o)
美月とです！
インスタで載せた写真の別バージョン！
#与田祐希

05-04-2021
生誕グッズ、本日の23時までです…！
模写するとき見てた写真(たぶん)
#与田祐希

「ファッション誌風壁紙NOGI Vol.3」

Vol.146

節目計劃中去挑戰了釣鱸魚。差大一號的帽子是笑點（笑）

嗰日唔記得碌落d 竟然miss左個tweet

上週播出的「短劇第二季」大家覺得如何？☺️🍓
（給我投票的大家，非常感謝你們！士多啤梨真開心啊…獲得了金獎、我真的特別高興，獎杯也是我一生的寶物✨）